星期一，梓維終於要上班

，有咩工好得過佢

頂埋呢個月就到復活節

星期一工場終於開市